更衣室為巴爾取名「高爾夫選手」

在奧迪杯0-1不敵熱刺之後，皇馬教練施丹（Z.Zidane）曾在賽後記者會對巴爾（G.Bale）沒有隨隊出征進行瞭解釋，「我們決定不帶巴爾是因為他感覺不舒服，我和醫生以及球員談過了，我們認為最好是讓他留在馬德里訓練。」

而據西班牙媒體《機密報》報導，在奧迪杯進行期間，巴爾在馬德里附近打高爾夫球，高圖爾斯（T.Courtois）則透露巴爾在皇馬更衣室內部被稱作「高爾夫選手」。

關於巴爾的未來仍然懸而未決，此前曾有消息稱巴爾將加盟江蘇蘇寧，但現在看來這筆轉會已經不可能實現，英超也有可能是巴爾的去處，但目前沒有球隊願意負擔巴爾的1700萬歐元年薪。

46

笑4 正選門將

高爾圖斯有口話人

場均1.幾粒 屈能到

Who needs ronaldo?. jpg

咁佢一定係球僮，成日執波

巴爾起碼叫成功過
一季20球以上
大賽入波
佢條友clean sheet 都唔知有無仲咁多口

高爾夫巴利

閃避球選手